大年初一有市民到中國自遊行 帶備數十個口罩回鄉探親

多間旅行社取消農曆新年期間出發的內地旅行團，但仍有市民以自由行方式到內地探親或旅遊。

有市民一家四口到福州探親，包括一名4歲女兒。她對於內地新型冠狀病毒肺炎疫情感到少少擔心，所以帶備數十個口罩，亦會避免到人多的地方。她表示，曾考慮取消行程，但由於在內地的太婆生病，一年只有一次機會回家鄉探望，所以決定繼續行程。被問到為何戴海綿口罩而非外科口罩，趙小姐表示，根據說明書，有關口罩可以阻擋花粉及細菌。

亦有市民與家人亦到吉林遊玩4天，她表示指根據媒體報道吉林未有大規模爆發，所以不太擔心，亦因為已購買機票，不希望浪費金錢。她指，已購買大量N95口罩，回港後亦會繼續戴口罩，及留意自己體溫。

有一家8口到台灣旅遊的市民表示，對疫情感到擔心，但已經購買機票，家人亦已請假，所以繼續行程，到當地亦會戴口罩。

擋花粉既口罩

你睇佢戴乜口罩就知佢智力有問題

好牛b

帶個花粉口罩防 肺炎
返離一定發燒

病毒仲細過細菌

根據說明書，有關口罩可以阻擋花粉及細菌。
細菌

痴鳩線呢個時候仲去

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

好多人都唔識分細菌唔等於病毒

適者生存
帶錯口罩仲要去支那
要死就死係果度 咪撚返黎

可以等死
今次路過一個有事就中招

包括一名4歲女兒

之後感染
仲好大反應，不斷問醫生，點解自己會中？明明戴晒口罩

睇佢戴嘅口罩就知咩事

口罩都唔識買
唔該班仆街唔好返黎香港散播病菌

屌你老母出左關以後唔使番黎

根據佢個口罩應該返唔到落黎

講到咁父慈子孝但買埋啲無用既口罩
太婆多得你唔少

其實應該連細菌都防唔到
唔知係咪本人為逞強9up?

返左去就唔好返黎啦
一家人最緊要齊齊整整

但由於在內地的太婆生病
死全家了 傻閪

今次係病毒

但由於在內地的太婆生病

咁重番去中毒

上左去
最好唔好咁快翻
老人家到時過身又要搞身後事
仲要幫埋自己搞架嘛
宜家病嘅6-7成都似被傳染
全家齊齊整整一齊中招

唔撚好返嚟啦 永遠留喺嗰度啦

今次真係要多謝呢個病
自然淘汰左一班無腦既垃圾

natural selection
有d 人係要被淘汰

真心本來都唔算好嚴重，一過年比班pk走來走去 香港都分分鐘中獲勁

物競天擇

咪撚返嚟

死亡之旅

不要回港喇

太婆9x歲，都個頭近
你個細路得4歲，仲有80年命

錢仲緊要過自己條命

Natural selection

但由於在內地的太婆生病，一年只有一次機會回家鄉探望

好快就可以日對夜對

D人撚識分咩

這是最後一次了.. 沒有下次了...好好珍惜餘下的時間吧

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

唔好返黎

物竟天擇, 適者生存

自然淘汰嚟, 啲智障死硬

去完咪返落黎

上咗去咪落返嚟呀
你要死就自己死咪連累香港人

去真係唔緊要
但咪撚翻黎ok！？

傻閪

呢啲真係正宗傻閪無撚腦
呢個時候返去都算，重戴呢啲口罩上去
如果佢有事都係衰on9

亦有市民與家人亦到吉林遊玩4天，她表示指根據媒體報道吉林未有大規模爆發

垃圾口罩, 鼻位完全唔貼

咪撚返黎 用埋d垃圾口罩 你戴幾多個都無用啦on9

祝你全家消失

細菌同病毒都未撚識分

對住食飯，無口罩一定傳染到
累人藍絲

個女返黎香港開學
間學校玩撚完

新年後就仆街啦
成班冚家鏟又上面落返嚟

佢嗰個直情細菌都防唔撚到啦
呢啲時勢冇腦仲慘過冇口罩

戴呢隻口罩有乜用

智障死全家

好波，太婆有病走左都一定要拉埋你，不過咪撚返香港醫呀屌你老母

去咗就咪撚再返嚟
自己死就算 唔好累街坊

封關啊屌你老母

以佢咁嘅智力，就算唔去中國，個女最多得5歲命

係咪買錯M95

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

佢應該係叫醫生開抗生素醫病毒嗰類人嚟

佢仲咁得意洋洋咁話防到細菌
仲要帶十鳩幾個

咁撚蠢 唔好獻世啦 直上武漢算啦

屌仲番去

分分鐘吸得仲多
D污染物依附曬係個罩度
再硬吸入口

藍絲果然係弱智

今次香港仆倒了

屌你老母出左去咪撚反黎

打錯(仆街)

黨要消除1000萬低端人口

走左就唔好返黎啦

屌 死撚左佢

一年只有一次機會回家鄉探望
福州有幾遠呀。坐高鐵4個鐘。平時放2日假都去到啦。

睇到佢個口罩，就知佢on9

拼死一博

智障到到也有 只關乎比例多少

一有頭暈身慶肯定第一時間返香港

正豬西,用海棉口罩,吸哂啲菌,害鳩死成家人

摘下口罩 做個堂堂正正的中国人

做佢個女真係惨

（1）一年只有一次機會回家鄉探望，所以決定繼續行程

（2）因為買咗機票

（3）請咗假

有條數學好簡單：

條命 > 1+2+3

係人都識計

可能係返唔到黎

唔明點解係都要呢幾日去中國，復活節返唔得嘅？求其一個週末返唔得嘅？你又唔係中國民工買張車飛都驚貴

本來病病下就好，點知一返去…

黑心都要講句
希望佢快d收皮 傳埋比屋企人 已經含家死

睇相就出事
個口罩根本唔係防疫

佢個口罩

戴個咁嘅口罩

唉

希望佢哋喺大陸死
唔好傳落嚟香港

唔好咁快返嚟

一年只有一次機會回家鄉探望

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

應該返唔到黎架啦

琴日仲見到個呀叔反轉個外科口罩黎戴

去左唔好番黎喇

唔好翻嚟

見到佢個口罩已經笑左

送頭

帶mk口罩

口罩都缺貨邊到人揀

條友分唔分到病毒同細菌

咁撚中意番支那多數係藍。講完

去唔緊要 重點係唔好返嚟 香港唔需要啲咁豬嘅人 就當自然淘汰

要求仲要死上支那嘅港豬
返港強制隔離半年

唔好返黎累街坊呀屌你
一睇個口罩就知呢條友實會中招啦

有心探親會唔會一年等到新年先番去探

去咗唔好返嚟

她表示指根據媒體報道吉林未有大規模爆發，所以不太擔心，亦因為已購買機票，不希望浪費金錢。

主要係呢句啫

唔該唔好番嚟

全部去中国機票可以免費退錢喎
係咪弱智架

仲戴呢隻口罩 唔該佢唔好返嚟傳播病毒

點解一年得一次機會？

On9人士 人地提佢都唔得

媽媽說今天帶我上天堂

佢D親朋戚友同事唔該打醒十二分精神

最緊要係大陸病發返唔到黎香港就得

見好多人笑鳩佢唔識分細菌病毒，但其實沙士嗰陣用淨係擋到細菌嘅口罩都OK，因為前提係佢係飛沬傳播，擋到飛沬嘅微粒就夠，如果真係要完全阻隔到病毒，我諗N99先得

趙小姐

盡快發病，當地留醫唔該

屌你老咪快手mark撚低條八婆啦

最尾個家去台灣點解要驚？

去左唔好返

有市民一家四口到福州探親，包括一名4歲女兒
有啲咁既老母 小朋友真係好撚慘..

有口罩又如何 戴錯口罩只會淪為裝飾品
我開咗個post分享下 戴口罩最常見嘅岀事位
希望幫到大家有效地使用個口罩
將口罩最大嘅功效

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

父慈子孝就唔會話一年得一次返大陸探大婆嘅機會，

RIP

死得

得 去左唔好返嚟就ok

呢啲自私精feel到有事就會識衝返香港醫

去咗咪l返黎

潛伏期14日
應該已經返左香港

第一眼見到張圖就知佢弱智（個口罩）

見佢戴住海綿口罩我就放心
佢啲n95九成九都係食炒價，食完炒價自己都仲係防唔到疫

叻操實叻唇

若要人不知 唔好做藍絲

佢自己戴果個係防花粉㗎咋。

希望佢繼續 唔好落嚟香港就得

會死都還好死唔去帶到全世界都有

咪撚番啦

弱智支那香港人死左唔好累香港
人頭豬腦

仲要帶個咁既口罩

中招唔好返黎香港啦

好好投個靚胎，來生做歐洲人啦

上左去就唔好返黎

一生人最後一次回家鄉

死上大陸以後唔好再返黎

買得少牌子

未見過說明會分細菌同病毒

咪得bft,3layer果d

先唔理佢戴咩口罩

成個扁鼻突哂出黎，一睇就知上下掉轉左戴

唔好話花粉，米粉都飛到入去啦

一家人最緊要齊齊整整

去唔緊要，咪撚返香港就得

咪撚返黎

中國都只能一年返一次?要搭24個鐘飛機呀？仲要戴個咁嘅口罩，佢平時係咪唔上網架?

今次可以一家團聚喇
唔撚好返香港

真，返唔緊要，唔好返黎香港就得!!!

明明香港行精英主義點解仲有d咁撚蠢既人

係咪買左幾十個戴緊果d？

去支那唔緊要唔撚好返嚟香港就得

落唔返嚟了

去日本個個月去無問題
返大陸就一年只能一次

上左去
唔好再落黎

一定會返香港醫，咪玩

屌我夠知啦